（尋人）今日起樂天大喜屋番工既你

自從我同你對望左一眼之後就忘記唔到你喇...
你既模樣留起我腦海入面揮之不去
雖然同你互不相識，
但係…我知道我一直要搵既人就係你

呀kay 如果你見到呢篇文請覆一覆我 感謝

利申：幫朋友尋人

This

No gay 我朋友絲黎

起你老母

都要睇你朋友咩樣先架

一陣相認左係豬西來 拒絕佢就唔係幾好啦

算啦 這些機會
你朋友有無人地咁高班

大喜屋d女咁靚，唔洗諗了